元朗jj想學打鼓

有冇巴打有教or知道邊到有得學

巴打開㗎？

安娜隔離有得學 行過見人打緊

得閒過去睇睇先